这意味着欧盟委员会的常见问题、传单和情况说明将被翻译成这些语言。 非洲社区警告说，语言问题可能将他们排除在重划选区之外 
 几十年来，竞选团队一直在努力应对各种各样的问题，从声称选举改期的匿名电话，到散布对候选人家人恶意中伤的传单。 拯救2020年大选的影子竞选的秘史|莫莉·鲍尔| 2021年2月4日|时间 
 周二，马里兰州一名61岁的男子被判缓刑三年，原因是他袭击了在贝塞斯达自行车道上张贴传单反对警察暴行的三人。 贝塞斯达自行车道袭击者因抢劫传单案获得缓刑丹·莫尔斯，2021年2月2日，华盛顿邮报 
 周三，马里兰州一名61岁的男子承认了轻罪攻击指控，他今年夏天在贝塞斯达的自行车道上张贴反警察暴行传单时袭击了三人。 2020年12月16日，华盛顿邮报，贝塞斯达自行车道袭击者承认在抢传单案中袭击他人 
 它把信息传单翻译成意第绪语，以便与那里的哈西德派犹太人社区交流。 纽约逐街区封锁正在遏制covid-19。 但居民们并不满意。 本·瓜里诺，2020年11月8日，华盛顿邮报 
 传单上有一面倒置的伊斯兰国旗帜，下方有阿拉伯文字。 海军陆战队基地张贴ISIS传单? 2014年10月31日|DAILY BEAST 
 在乔治亚州，已经出现了一张传单，建议民主党人需要投票，以避免再次发生弗格森事件。 做好准备:十月选举的惊喜肯定在路上。马特·刘易斯，2014年10月31日 
 没有任何描述，只是在入口处发了一张传单，上面简要介绍了每件作品的概况。 Saint Laurent Hedi Slimane的暗黑摇滚明星幻想|Liza Foreman | 2014年9月24日|DAILY BEAST 
 还有从上海金茂大厦跳下，撞向楼顶空调机组的乘客。 William O 'Connor | 2014年8月4日|每日野兽 
 彭斯有着浓密的鬃毛和粗壮的身材，在飞行中看起来很棒。 Mike Pence, 2016年训练中的黑马David Freedlander, 2014年6月27日，每日野兽 
 他除了多租了一点地外，还雇了一辆车把他没有耕种的土地都犁了一遍，还在小麦上做了一次投机买卖。 homestead |Oscar Micheaux 
 那时，红色传单已经浸入了山脚下的一条小路。 汽车马特的神秘|斯坦利r马修斯 
 马特转动了“红色传单”，让机器停下来，跳了出来，准备开动曲柄。 汽车马特的神秘|斯坦利r马修斯 
 不管情况有多危急，这位年轻的驾车者都不打算让红色飞行员开枪成功。 汽车马特的神秘|斯坦利r马修斯 
 她把方向盘转了一个弯，飞人号就冲进了洞口，在狭窄的洼地的倾斜墙壁之间滑翔着。 汽车马特的神秘|斯坦利r马修斯